鬼仔：No Nut November，做唔到嘅都係廢柴死左仔

一齊拒絕嘥時間睇鹹片，鍛煉身體、學新技能，做個真男人

Telegram Nofap Memes Channel:

想講支那嘅戒淫真係齋戒淫
佢哋淨係會鳩噏你呢啲「戒色文」
佢唔會叫你去健身
佢唔會叫你去學新技能
佢唔會叫你去社交多啲
佢唔會叫你去行山感受大自然
佢哋以為戒J係萬能

戒J group啲人一係就癲癲哋嘅阿叔
一係就半途而廢嘅後生毒撚
（同埋大量玩膠嘅人）
成個group都唔知搵唔搵到一個有肌肉，講嘢正常嘅人

如果你覺得nofap戇鳩
建議你去4chan /fit/ 睇吓啲nofap post

d戒色文咪叫你養生
講左戒色係個開頭，唔養生都一樣無用
養生有講行山社交，寫戒色文條友本身都有叫人做運動
佢自己都有玩健身
你可以search“戒為良藥“

得罪講句
成篇文咩養生嗰啲都冇人理
入嗰個蕭乜乜個group
起碼一半人玩膠
然後成堆卡通毒撚icon
日日叫春「好想睇av!」「好想屌閪！」「又Day0！」
戒條撚咩

所以我建議大家join鬼佬啲右翼grp
起碼人哋唔係覺得戒j萬能
起碼人哋係想做成功嘅人

做人最緊要及時行樂
如果想開心為什麼需要等

今日可唔可以唔當day one

可以

唔知，無入group
不過戒丁唔戒意淫，仲衰過唔戒
唔打丁但意淫，仲衰過唔戒
意淫呢d 0.1秒就要cut
華人戒丁都可以好專業，有晒養生同faq同實例

有咩慘得過死時未洗晒d錢？
就係未死時已經洗晒d錢
你洗錢果下緊係爽，問題你如果知將來仲要洗錢，宜家慳係為左將來唔洗咁窮咁坎坷，當然有d人特別有錢，但係錢再多，亂洗都會有一日用完
健康一樣道理

辛苦一世就係為左自己可以辛苦多5年10年？
定係開心一世但短命d

咁可唔可以扑嘢

兩者並非二元對立
開心唔開心係主觀
但身體好唔好相對客觀
我戒丁之後個人仲開心左，健康左
多謝提出相關論點，等我可以澄清

睇情況，如果本身個人身體唔錯
其實扑野無問題，人唔扑野邊得黎下一代
同埋上帝俾得條丁你預你攞黎扑

話係nofap
其實最主要係叫你咪睇啲鹹片
亦都唔好嘥錢嘥時間落性慾度（叫雞、ig睇女）
有情有愛嘅性交絕對冇問題

垃圾gp就係得玩膠嘅價值

同意